垃圾渾水page，ERROR咁多個唔撐，偏要撐個人渣保錡

渾水本人係咪鍾意一腳踏兩船?
定平時好鍾意用粗口屌鳩觀眾?

偷食
LIVE講粗口鬧FANS

我都唔覺係咩大問題

最大問題係佢樣衰
真係唔撚想再睇到佢

樣衰真係大罪

最近花姐又出來叫人原諒POKI，佢地唔明POKI係所有野都惹人反感。佢地點解唔肯面對現實，觀眾唔鍾意就係唔鍾意，覺得反感就係反感，咁樣盲撐最終只會推POKI去懸崖，不如早D放生佢，比佢做自己想做的獨立音樂人啦。

好心有佢嘅節目就唔好睇啦.態度又衰.LIVE又串.利申一見佢就熄.希望VIU正視雪佢一世.
大家一齊一有佢就唔好睇好無

佢係咪覺得自己已經好紅
所以可以串柒柒
？